旅遊業界今早發起慢駛遊行，希望特區政府推出措施，切斷疫情，早日恢復通關。

有旅遊業界發起慢駛遊行，多輛大型旅遊巴早上在灣仔金紫荊廣場集合，沿途再有其他旅遊巴加入，其後慢駛至政府總部，希望特區政府推出措施，切斷疫情，早日恢復通關。

香港旅行社東主協會會長葉慶寧表示，現時很多旅遊業界僱主都在「吃老本」，亦得悉不少旅遊業界打算在11月底的政府保就業計劃完結後，要求員工不要上班，形容現時情況嚴峻，希望政府盡快推行強制全民檢測，盡快切斷疫情，讓旅客往來。

葉慶寧又指，本地遊反應未如預期理想，因為旅行社需要遵守程序和守則，加上本地遊市場不大，實際數字需再觀望多一兩個星期，但相信對整體旅遊業幫助不大，只是至少讓旅遊巴司機和導遊有些工作。

參與遊行的旅遊業界又表示，希望政府盡快推出健康碼及關口快速測試，恢復香港通關，確保過關人流安全，令內地及澳門安心。

香港毒瘤

搞亂社會

其實導遊呢D 本身香港真係太撚多
over supply

屌你講真香港黎都係shopping 行街 同chill
呢D洗撚導遊咩, 而且有幾可D人聽你9up, 除左D上年紀既之外
同埋上網搵freelance local guide 又可以玩得埋D, 收費又平

拿拿林轉工算9數啦
腳踏實地重新黎過, 未算遲

老實講句, 個堆OTA而家都做唔撚住狂炒人
你唔係覺得local tour operator有運行呀嘛?

airline講緊要back to full capacity 都起碼要1年
你D積蓄夠頂一年既, 你唔撚洗做導遊啦講真

唔係要串9你地 但真係自己諗下啦

最唔想停就係正苦

又喺度搞亂個香港

收左美國佬錢

香港有邊行未over supply

支持全港停工停課停市，之後全港反覆檢測3個月以上，經濟先有可能復活，期間暴政要出糧俾全香港人

添煩添亂

國安法唔係有條話堵路乜乜柒柒咩，仲快d拉人

擾亂公眾安全， 危害國家安全

全部跳樓死都唔抵可憐

破壞社會安寧國安

五個一排 全部拉晒

總之阻住人返工就唔得啦

原來汽車遊行唔犯法，民陣快d搞汽車遊行

紅隧、觀塘日日都搞

有冇人知佢哋有冇不反

靜靚地過多一年

拉得,仲唔做嘢?記得上次的士佬坐幾耐,佢哋應該坐返咁上下

講到香港控制晒全球疫情 而家淨係香港人問題咁 咁撚無腦抵你食屎啦

成班藍屍支蝗